到底有冇傳媒求證過琴晚警總出黎入院嘅人中有冇大肚婆？

如果求證過話冇，文宣要反擊話警察講大話

長期 = 聚散
不求一仗功成，但求齊上齊落

如果真係冇大肚婆，泛民要出黎開記者會澄清

大肚婆係黑警定咩先
文職應該一早走晒

有線比藍絲搞段片有
幾個月大

抓蟲喇

琴晚有線直播有影到有疑似大肚婆行出黎

不過問題核心係中午咁多文職走，你班警犬做咩唔放人走？

大肚婆大撚哂？

除非警察office環境好差
留多幾個鐘有咩問題？

咁就活警隊高層草菅人命，明知有大肚婆部唔叫佢走先

係咪個呀婆呀？

下次再有黑警放流料
我地主動幫佢CALL 白車話裡面有大肚婆, 讓哂路比佢入
等班警狗無得賴